### 明真相后 大陆公检法人员抛弃中共
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/07/image1-600x400.jpeg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  图为墨尔本法轮功学员李银。（李银提供）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年07月06日讯】（大纪元记者林芷青
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%A2%A8%E5%B0%94%E6%9C%AC.html">
  墨尔本
 </span>
 报导）20年的光阴，可以让一个呱呱坠地的婴儿长成风华正茂的青年；20年的积淀，可以让一坛新醅变成浸润着岁月味道的陈酿；在人们忙于追求一生幸福的时候，
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B3%95%E8%BD%AE%E5%8A%9F.html">
  法轮功
 </span>
 学员则在日复一日地向人们播撒善的种子，整整20年。
</p>
<p>
 自1999年7月20日，中共发动了对信仰“真、善、忍” 的
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%B3%95%E8%BD%AE%E5%8A%9F.html">
  法轮功
 </span>
 修炼者的迫害。难以计数的幸福家庭支离破碎、善良的好人遭受酷刑折磨。面对一场令人发指的迫害，居住在
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%BE%B3%E6%B4%B2.html">
  澳洲
 </span>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%A2%A8%E5%B0%94%E6%9C%AC.html">
  墨尔本
 </span>
 的法轮功学员通过各种方式
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%8F%8D%E8%BF%AB%E5%AE%B3.html">
  反迫害
 </span>
 ，呼唤正义与良知。其中两位向大陆民众拨打电话讲真相的义工表示，现在很多大陆公检法人员在明白真相后，选择抛弃中共。
</p>
<h4>
 “我想三退，找不到人，没想到今天你给我打来了”
</h4>
<p>
 “有人曾问我：‘你口才也不行，普通话也不好，你怎么能帮这么多人退党、退团、退队（三退）呢？’其实，我就是本着为别人好的心，就是希望人们能了解法轮功是什么，认清中共真面目，过后不要受牵连。所以很多人听我讲完，不仅三退了，还一直感谢我。”三退义工李银说完，自己也笑了。
</p>
<p>
 “有一次接电话的是河北省的一个年轻小伙子，一开始我不知道他是公安局的。他知道我是法轮功学员以后就很凶，问我：你知道我是谁吗？都什么时候了你还干这事？”
</p>
<p>
 “他说的都是听信了中共造谣宣传的那些话，我就对他说，你知道吗？法轮大法洪传世界一百多个国家和地区，只有中国大陆在迫害。如果5月13日法轮大法日的时候你能去美国看看，一万多名法轮功学员在纽约中央大街游行，每年都是这样，那场面真是太壮观了！你要看了，你就不这样认识了。因为你在中国大陆，看到的都是电视上的宣传。”
</p>
<p>
 “听我这样一讲，他就说，那你给我说说法轮功是怎么回事？ 我告诉他，法轮功是好的，天安门自焚是造假。你想想，一分半钟，在天安门广场出来20多个拿着灭火器的警察，那警察能背着灭火器巡逻吗？”
</p>
<p>
 “还有那个小女孩刘思颖，气管切开手术后一个星期就能唱歌。你可以问问医生，这种情况一个月都发不出声音的……。”
</p>
<p>
 “我讲给他这些天安门自焚中的种种疑点漏洞后，他明白了真相，高兴地做了三退，并表示想了解更多。”
</p>
<p>
 电话打得多了，李银也慢慢感受到，越来越多的大陆民众认清了中共的邪恶面目，都想三退保平安，只是苦于找不到途径。
</p>
<p>
 “2018年12月的一天，晚上我打电话时，接电话的是一对年轻夫妇。那位先生告诉我说：十年前就有人想让我做三退，我就不退，可后来我想三退了，却找不到人了，没想到今天你给我打来了。”
</p>
<p>
 “他非常认真地听我讲真相，然后就做了三退。”
</p>
<h4>
 明真相 公检法人员抛弃中共
</h4>
<p>
 “在我打电话过程中，有很多人接到电话就破口大骂，这个我们都习惯了，”李银平静地说。
</p>
<p>
 “记得有一次，一个人接听电话后就开始骂，我说什么他根本就不听，就是不停地骂。”
</p>
<p>
 “他说，我骂你，我还打死你呢！”
</p>
<p>
 “但在这过程中，我一直用平和的心态告诉他真相，也不生气。最后那个人看怎么骂我也没用，就感叹道：‘我真服了你了，谢谢你了！”
</p>
<p>
 2017年5月22日，河北省任丘市华北油田的法轮功学员庐占平，遭到警察第12次非法绑架。当李银在6月知道这个消息后，就开始给监狱打电话。她还听说，狱警对卢占平动用了酷刑。
</p>
<p>
 “当时一个接听的狱警态度很凶的，他说，我就是听从上面的命令，上面要我怎么干，我就怎么干！”
</p>
<p>
 “我问他，你知不知道这样是害你自己啊？过去老人讲，善恶是有报的，你迫害好人，这样对你自己和家人都不好。”
</p>
<p>
 “你看看迫害法轮功遭报应的实例，周永康、薄熙来、李东生，他们当年都是呼风唤雨，现在都成了阶下囚。那看上去是权力争斗的结果，实际上就是善恶有报。然后我又给他分析了天安门自焚伪案，他一下子就明白了。”
</p>
<p>
 “我还讲到文化大革命，告诉他中共就是卸磨杀驴，文革结束时，在全国军管干部中有17人、警察793人，共810人被拉到云南秘密枪决，中共把罪行都推到那些人身上。”
</p>
<p>
 “你现在这样积极迫害法轮功，中共连一条具体的法律都没有，但具体做事的是你。到清算中共罪行的那一天，你是不是要倒霉啊？”
</p>
<p>
 “我当时和他讲了二三十分钟，最后他口气也软下去了，说：我知道你是为了我好，我不会去迫害她（庐占平）了，不对她用酷刑了。”
</p>
<p>
 最后，我告诉他：“善待法轮功学员就是善待你们自己。”
</p>
<h4>
 一通电话通常要打7、8次
</h4>
<p>
 专门给公检法人员打真相电话的义工王女士说：“有些电话我是打了7、8次之后，对方才开始听我讲。”
</p>
<p>
 “有一次，我打给一个610（专门迫害法轮功的机构）的副主任，我打到他家里，一开始接电话的是他妻子，他接过电话一听是法轮功学员，骂了几句就挂断了。”
</p>
<p>
 “然后我又给他打过去，他接起来又开始骂，而且越骂越厉害，一直到我打给他第四通的时候他还在骂。打到第五通电话的时候我对他说：刚才接电话的是你的妻子吧？你不想一想，如果你出问题了，你的妻子，你的孩子怎么办？你想一想，谁能像我门这样对你，一次又一次地给你打电话？我们用自己的时间、自己的钱、自己的精力，我们是为了谁？只有法轮功学员才能这样慈悲地对你讲。”
</p>
<p>
 “听到这，他的口气一下子就变了，他说：好吧，我听你说。”“我就开始告诉他真相，他一直听我讲完，还将追查国际（追查迫害法轮功国际组织）的电话和传真全部都记了下来，便于日后联络。”
</p>
<p>
 “还有一次，我将电话打到了云南一个政法委书记那里。我一直给他打，每次他接起电话聼个1、2分钟或者十几秒就挂断，但我就是坚持不懈地打，每次接起来我都抓紧时间讲几句，包括三退等真相。”
</p>
<p>
 “一直打到第八通的时候，他才开始静静地听，听了6、7分钟，才挂掉电话；然后我又打，这次他又听了3、4分钟。”
</p>
<p>
 “最后他都听明白了，说了一句：‘我那个手续，你帮我办了吧。’我就帮他做了三退。”
</p>
<p>
 自2004年11月《九评共产党》发布、揭露中共邪恶残暴的真相后，同年12月3日退党运动在全球范围内展开。15年来，退党人数增长越来越快，平均每天有8万—10万中国人自愿退出中共党、团、队，截至7月3日，总计三退人数达3亿36,284,753人次。退党运动被誉为“当代中国最深刻的精神觉醒运动”。#
</p>
<p>
 责任编辑：李欣然、李缘
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11358618.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11358618.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nf4514/n11358618.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/2/n11358618.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

